好想飲酒

有邊似真係飲左？

我就假日酒鬼黎

好串

我平日

唔係咁架雲雲

要返工..

黎仔恰我了

照飲

要飲就飲花酒

喂細聲啲 唔好咁講

飲開乜嘢

好黑 買波連輸 輸咗幾舊了

抵

嚟緊嗰場買咩？

唔買了 再輸飯錢都蝕

拎去食咗佢仲好

俾個貼士黎呀 傻哥

係咪買我對家

你做咩成日恰佢！

晚晚保護我

牙晚 我無恰佢呀

7仔有